發現最近文宣一張冇比人撕

自從獅鳥之後
一張文宣都冇撕過

事實證明獅鳥冇做錯
藍屍只係識欺善怕惡

尋晚睇住藍絲狗撕我4日前貼的文宣
所以今日印左一疊再黏

要幫手貼出聲丫

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

食完飯落去單
利申單拖開